Tsla長線大好友沽出180萬股 稱「賣掉每一股都非常痛苦」

〔財經頻道／綜合報導〕作為特斯拉的長期大股東的美國億萬富翁投資者拜倫（Ron Baron）週四（4日）表示，旗下投資公司Baron Capital自去年8月以來已賣出180萬股特斯拉股票，但他仍看好特斯拉股價未來10年能增至2000美元，並稱「賣掉每1股都令他非常痛苦」

拜倫表示，他從未賣出個人持有的110萬多股特斯拉股票，並稱：「賣掉每1股都令我非常通苦。」但這次選擇這麼做是為了緩解客戶風險。

據報導，截至2月28日，Baron Capital持有特斯拉超過610萬股股票，平均購買成本為每股42.34美元 。

Baron Capital在去年8月到今年2月間共賣出180萬股特斯拉股票，拜倫向《CNBC》表示，有170萬股是在過去6個月裡賣出的，其中近120萬是以每股400至900美元的價格售出。

.....

但有人狂掃緊貨wo

平均購買成本為每股42.34美元

笑死 明知贏都去輸

派貨成功出黎笑老散

臭雞:多謝你D貨

其實佢都已經拎番個本有突啦 免費持有緊

輸profit 都係輸 賺左既就係本
唔係最高位走到都係輸, 大把連登會咁笑鳩佢